[未FC] 深水埗一間中學將一名考第一既中二學生留班 原因係曾經參與抗爭！

深水埗一間中學故意把一名全班考第一的中二級被告學生留級，並把他的兩名同學勒令退學，原因是他們參與逆權抗爭，有無中學可以收留被告學生升讀中三？被告學生是田徑學界三甲！

留班唔係問題更大咩

高雷應該會收

嘩
呢個可大不可小

嬰兒潮就過，留班好呀

邊間？

【#71遊行 堅持五大訴求 反抗國安惡法】

日期｜2020 年 7 月 1 日 星期三
集合地點｜維園集合
集合時間｜2PM
起步時間｜3PM
遊行終點｜金鐘添美道
*遊行正申請不反對通知書

學界三甲都叫佢走

個校長係咪智障

假新聞假撚到
中二剛剛先復課唔夠兩星期，試都未考，老師會都未開，點留人級呀

未復課都收到風可以做野啦
同埋之前考過咁多次試
邊個話一定要係最近果次

fb : .... 被告學生是田徑學界三甲、曾經被黑警擊中了四槍！

4槍 ...???

咁中四槍呢？
中一槍都唔掂啦
可以有人中四槍？
胡椒球彈槍？定乜槍？

仲有我見留言
已經嗌籌錢讀國際學校
唔知有無諗多到 又想眾籌賣嘢

我推 我想知真相
革命唔係用嚟呃錢